學識冷處理，不瀏覽，不俾嬲，不留言

見到仲有好多人未學識冷處理，

我明大家睇到啲藍絲page嘅post好撚嬲，但你地明唔明佢地就係特鳩登咁做引你地入去俾嬲留言賺click rate?見到呢啲垃圾post直接skip咗佢先係對付佢地嘅最好手法，同埋fb有個特點就係你留咗言嘅post你啲fd就會見到，跟住你啲朋友見到睇唔過眼又留言幫手鬧，一個傳一個又幫人賺click rate...

仲有就係出賣義士大頭個啲，呢個都講撚到口臭但都要講多次，人地出得post嘅圖一定已經有backup，你report佢一億次佢都係可以再post返出黎，而且好多時根本啲page係冇人睇，你share出黎變咗仲多人知...(我懷疑嗰啲根本係隱性3毛，大家再見到呢啲post一律ignore)

push

推

香港人加油
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

通常都report+冷處理

優先說服中立，搖擺既人，藍C有咩謂

真理愈辯愈明前提係同你辯個個人係有腦呀
同著你依D人辯就叫泥漿摔角
依個case叫"Never Wrestle with a Pig. You Both Get Dirty and the Pig Likes It." -George Bernard Shaw

一毛出一個po有一毛收，回佢令佢回翻你，等於送多一毛畀佢洗
我依家送咗個機會畀你啦，賺唔賺多一毛隨便你

啱呀，鬼得閒理啲三毛
Btw麻煩大家幫手簽一簽，仲有幾日就截

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月3 : 旺角
*8月4 : 將軍澳 + 港島西
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

Fb report 冇用
支化多時

開放辯論 你辯到可以拉攏藍絲比我睇睇

俾嬲後即閃，唔好上心

推

嬲都唔好俾呀...俾嬲又咪幫佢計咗like數囉...

返支嘅連衛兵開始連大陸term 都包容埋

Push

fb嘅嬲嬲唔係dislike嘅意思...
嬲嬲都係計like嘅一種，唔好俾佢昆到你click呀

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

香港人加油
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

8月5日三罷

認同

呢條鹽蛇係三毛 block9佢唔使理佢

又係你

連登啲三毛post都係
負皮都唔撚洗俾，直接上一頁

補充重要：
咪撚俾嬲！fb嘅嬲嬲唔係dislike嘅意思...
嬲嬲都係計like嘅一種，唔好俾佢昆到你click呀

好似大公報文匯報咁，份報紙係佢嘅，只要唔犯法佢寫咩都得，你好難阻止到佢寫嘢。
但係佢份報紙根本得好少人睇，唔值得你為咗佢而憤怒。

如果你好大反應，周圍share大公文匯又講咗啲咩過份嘢，只會幫咗佢地傳播訊息。
Don't make stupid people famous.

Facebook比嬲同YouTube比dislike一樣都係on9。
Facebook同YouTube都係講engagement，你比得愈多人response，都係只會幫到對家。

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

收到!

推，檢舉佢地

推

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

fb俾嬲嘅性質仲要同dislike唔撚同，佢係好純粹當係like嘅變種黎，dislike起碼係一個反向指標

#唔撚理藍屍

Tg 啲搵仔channel 同理
有幾多老閪藍絲會玩tg
啲狗拎住啲相都呈唔到堂嫁啦

推呢個

點解依家個個都用冷處理呢個大陸詞
係唔係大家都習慣哂

推！

agger

可以齋用report功能, 日report 3個, 當行善.

光復香港

其實應該叫咩我睇wiki都係咁叫
低調處理?

不瀏覽，不俾嬲，不留言，不過要report

我係舉報

深藍陣營反駁都費時, 仲幫左佢加CLICK RATE

呢度仲一大班人係度推膠po

pish
當冇見過 唔好曲線幫佢地推comments

係
成日比人撚
得閒放新野又撚到

85罷工

做文宣另計

------
[極重要] 聽日開始全民查閱選民登記冊

咪臭係

推！
最多cap圖
要覆都唔好like同share

啱呀 唔好浪費時間喺藍屍三毛度

8月2號集會要夠人多，幫8月5號三罷造勢！

8月2去集會
8月5齊罷工

有啲五毛好似狗咁射完就走

成班on9 仔餓狗搶屎係咁推

最好係頭一兩個回覆洗白再冷處理

雖然好耐無用fb了

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

直播留言都係，轉英文唔使覆，自然就消失

啱

贊成用統一手法處理3毛post

一早係咁

人生不作虧心事 又洗乜驚？最怕有人醉翁之意不在酒 借民主光環作保護 實質大力破壞香港 有心想去蒙騙一D無知人士作其子 做其子也要懂得分辨是非黑白 正同負都應該去加以參巧和分釋 由開始反送中至5大訴求當中 以經比客觀人士看穿了領導者的心態 已經去到不可理喻地步了 下次可能又加多一個訴求 就係要林賤比個閪你奶添！

Push, 講到口臭了，不要再犯低級錯誤

同意
其實比嬲同like冇乜分別

Good idea!! We can use our time to do other things more important!!

係，好多人俾佢個system昆鳩咗
嬲唔係反向指標黎，同like係計埋一齊

其實係架

有啲人係鐘意畀人反對
畀人反對，鬧會覺得好 high 好存在

真係膠都廢事畀

係

同埋會有個羊群心理
數字大既話更多人會再畀

真 我覺得開post直頭幫佢哋宣傳咁

正確方法！

85

無視就得

完全係

而家仇恨支配晒頭腦
咁落去好唔健康

PUSH
由佢地廢UP
反正點都教化唔到
無謂晒時間

FB本質都係奶共，根本唔應該用

岩呀其實連登都係一樣
好多人唔知熱門機制係會計埋負皮數，見到3毛post就算冇留言但俾負皮俾佢上到熱門

連登版口號係
睇撚完，不負皮，不留言

咪理成地班井底之蛙

push
dont make 支那pig famous

認同
唔好比 D 無知既人影響自己情緒

一律 ignore

【突發震撼】香港代表隊出席少年冰球賽被北京隊隊員毆打

我真係見到有好人Like，你係反駁唔到啲廢老留言，因為佢地講唔贏你就會屌9你唔再講理性 。

從呢個post可以反映出呢班反送中領導者 一直當果批示威人士係無知人士來看待 傻仔

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

基於大眾需求，現加入游擊隊伍簡化圖

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

推，唔好再share

冷處理係最佳方法

Report, ignore

有時間就搵裝買飯諗戰術, 又或者做文宣;
而唔係去人地個場挑機。
挑贏又冇獎,幫唔到件事, 盞浪費時間。

講得好啱⋯有時真係衰忍唔到口

認同, 應該唔9理佢地尐Post, 得佢地個POST坐冷板凍死沉底

完全唔理
知既人知咩事
唔知既人真係會以為主流意見係咁，更易帶風向

唔太同意

係呀，我就係見到我好幾個朋友都係咁

之前我fb都冇乜見藍絲post，呢排成日都碌到有，原來係佢地同人喺入面鬧交

真係要忍下口，你一留言，你啲朋友見到又忍唔住幫口，咁就幫咗人宣傳幾唔抵

我係冷處理技能滿級戶

平時見唔少啲fb大谷post或轉貼
真係應都廢事應

倒不如…

呢個真係要推推推推

啱啊

reply 快D殺晒D細路佢呀,出埋老解 殺埋記者佢,等外國勢力走晒,大陸收返香港,做大陸市,拿到時大把大陸生意大陸人,人民幣喇。快D開槍。

佢哋除咗識屌我哋班黑衫，仲識D咩呀？
喺喎！佢哋仲識買橙餵狗囉。

得間睇下LiangZY個facebook就會明

要由連登開始做起

PUSH

岩

絕對支持“國際戰線” 沒有歐盟和北美 香港獨力難支
“反宣傳戰線”可加劇國內抗爭運動 一千磅的中共壓落一位香港年輕人 急需分擔壓力

做緊

重溫啦喂

推返今日將軍澳

唔好9推廢post

咪撚再推分化post

集中處理正經野

1212 節奏